【中美貿易戰】中國提出142件願做的事 特朗普︰但我仍唔接受

【中美貿易戰】中國提出142件願做的事 特朗普︰但我仍唔接受

美國總統特朗普周五說中國已向美國提出一系列願意採取的措施，以解決美中貿易衝突，美國政府可能不需進一步向中國貨加徵關稅，但他又說，他仍認為情況不可接受。而副總統彭斯出席亞太經合組織會議時亦重申，除非中國改變貿易政策，不然美方不會撤銷關稅措施，並狠轟中國不透明的「金錢外交」手段。

特朗普在白宮說：「中國希望達成協議，他們提出一份清單，一份頗長的清單，列出願意做的事，但我仍不接受。」他表示清單中有142個項目，「頗為完整」，但「仍遺漏了4、5個主要事項」。他又說：「我想我們或可一併爭取到這些。」

特朗普向價值2500億美元(1.95萬億港元)的中國進口商品徵收關稅，迫使中國改變貿易行為，他警告若北京政府不從，美國將向中國其餘2670億美元(2.08萬億港元)商品徵收關稅。

特朗普說：「我們可能不需這樣做，中國希望達成協議。」

支國無誠信
講咩都哂氣
美國要即時收到既利益同行動

人民日報 環球時報 日日鳩嗌，話唔會屈服，話自力更生，不畏懼云云。
原來習武帝，暗啞底做左142樣野，跪低奶春袋，真係該煨囉

梳，日後應該叫習哀帝先啱

習煬帝，習靈帝

你叫鳩溶份G報點報好？

沒事兒。
轉移視線，日日屌其他野

我好記得被人制裁嘅時候
小支支黨報同外交部，講左三樣野：

1）被制裁仲好，可以自力更生，加強自主研發，而家係成為強國嘅 “最後一里路”
2）非洲市場仲大，直頭可以取代美國
3）不想打貿易戰，及又不怕打貿易戰

而家，嗄，跪撚低哂，暗啞底做左140幾樣野去冧返人地，乞衣咁款，做哂契弟，真係笑撚死人。

Now新聞cut咗唔接受果part, 段新聞講到好似就快達成協議咁！

跪142次

侵：未奶春袋、未奶鞋底

人地要蛋糕
你俾14x粒麵粉有乜用

支那東莞ISO 142 式服務美帝

我覺得彭斯仲強硬過阿侵
唔知係咪有啲嘢侵唔方便講要佢講

習惠帝

會唔會侵侵同彭斯兩個夾埋玩 good cop bad cop (黑臉白臉，扯貓尾，唱雙簧) 呀？

收皮啦支那狗

一早知道屌TV唔會咁好死
BTW，屌TV好過港共電視多多聲

第2個point真係on撚9
淨係用總人數計啊?
咁你有內需都搞掂啦

就算接受 都要等中共真正實行晒全部先好收手
係人都知班友唔講信用